過夜問題

同條女埋左幾年
條女成日想過(扑)夜(野)
但係我同上頭apply出去通K/屈hall打機又唔得
但另一邊同佢地apply同巴打過夜又冇乜意見
Up得出人名+1個佢地唔會call既電話就批
究竟我屋企人係咪想我搞基

隻隻字獨立睇ok 加埋一齊有點困難

X2

X3

x4

X4

智力障礙患者需要多加照顧值得體諒